教育局處理歷史題單野

其實以後仲有咩問題可以問。

有關WW2 - 內容對經歷二戰既人有好大既陰影，唔問得
冷戰 - 疑似將蘇聯美國影射今時今日大陸同美國既問題，唔問得
越戰 - 對越南人唔公平，唔問得
仲有一大堆戰爭野都唔得
去到春秋戰國 - 當時既中國處於分裂狀態，春秋戰國必然係弊多於利，唔問得
三國劉阿斗 - 疑似將昏君影射今時今日大陸領導人，唔問得

咁搞法真係除左問封神榜同titanic劇情仲可以問咩

下年問題：共惨黨為新中国作出的貢獻。請試舉例子

你呢條問題有嘲諷既意味，唔問得

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？